NÚMERO DE DIAS 
==============

  Caso este parametro estiver informado, vai substituir o nr dias informado em (empr_f001 - Parâmetros de empresa / Vendas / Por empresa / aba ++), no cálculo da data final de vigência do limite de crédito.
